「重新出擊」做左地產2年，你問我答！？

做左地產2年

帶定帽：個帳號共用

有興趣嘗試下地產歡迎入谷了解一下

地產狗

一手樓收幾成%佣 唔計貨尾

仲好唔好搵？

地產可以為香港帶嚟咩正面影響？

暫時都搵得唔錯，叫做有車有樓

其實，無左地產代理推d人賣樓,客人會錯過好多筍盤同搵錢嘅機會

同埋未必所有客人都懂得處理樓宇按揭同埋樓宇法律上嘅問題。買樓計錯數好大件事

經濟方面：地產造就左創業嘅機會，職位多左，起碼唔會太多人無業。

講真唔會每一個行業都會對香港帶來所有正面嘅影響㗎

無論有正面影響定係負面影響，一份工作出現得就有佢嘅存在意義。

點解成日都要呃呃哄哄
點解人地話左只負擔得起600萬你地都要說人地買600萬以上
點解買新樓回佣明明無犯法，但個個都第一下就想呃人話回佣犯法

其實我話你點解嘅

一個人做嘢嘅作風都唔同
點解個客只負擔得起6,000,000我哋要比我哋買6,000,000以上呢

因為唔係每一個單位一定指定係6,000,000可能係610幾萬650幾萬，當然啦咁有啲客其實佢自己唔知自己咩情況負擔得起嘅又驚，職責只不過係話返俾我聽佢有能力擔得起7,000,000嘅樓

買新樓回佣係無犯法嘅，但係呢樣野係唔應該盛行，始終傭金係地產經紀嘅主要收入，而我哋都付出左專業嘅知識，判斷，資源。

最後都係重新一次，無論你咩正當行業啊都會有枯枝㗎啦，警察個形象夠正義，又係警署強姦市民，
天主教教宗都戀童犯

新樓有撚知識判斷咩
大把agent做足野又回2%
你覺得自己有乜特別服務值十幾萬？

天主教教宗都戀童犯.
邊個教宗係戀童犯.???

做床單？

認真問
收幾多成佣?
做新樓多定舊樓多?
初入行係咪多數都要企街?
有冇床單?
啲客點搵返黎?

咁你覺得新樓點解冇知識需要判斷？

大把agent，有幾多?如何定義做足野先？可唔可以舉個列子～

唔好好似個老闆咁款，問我值唔值果10幾萬

你打份牛工，你想加人工出花紅，你老闆問你有咩特別服務值果幾千蚊。

講呢d無意思，問我點解個個係咁，點解你唔咁，問我有咩特別，我特別既地方就係我唔回佣都做得掂

因為我有我自己風格，唔一定要下下回佣先開到單。

都想，但未試過

有興趣嘗試下地產歡迎入谷了解一下

你做新樓?

平時見班友成日係鋪入面對住個電腦
究竟有咩做

有三種

1.扮工，等客到，hea

2.秘書，經理

3.打電話，二手

我新樓同二手都做

人工介乎3000-7000不等

底薪係低，佣金高

好少話用一個月去計，一年計，

我上年都落袋有100鬆d

地產狗逃亡潮 要上黎招傻仔入行

都唔係既，傻仔多數都唔請。

都要睇番傻既定義係咩囉，

地產大把傻仔搵錢多過你

傻仔

首先，其實邊間行做都差不多，因為大行拆數都一樣，底薪都可能差500左右，但大行做就會難做d。

第一點，好多行主要玩Market Sharing ，以量取勝，人多就多競爭，係自己公司競爭，自己團隊都競爭。

第二點，權力架構複雜，營運董事，分行經理，項目經理....各種各樣職位，每個都有唔同既方針，或者人事。一個字亂。

第三點，普遍好多行會「卒數」，請你番泥係咁「心理輔導」日日夜夜屌，屌到你開單，但唔會放個心落去教，而比指示叫你做。

點樣去睇，其實冇得睇，因為千里馬不是常有，伯樂更甚。正如我地請人見工面試一樣，我都唔知你係咩情況，但我地相信用心去教，你就算唔係千里馬，都可以做隻百里馬，起碼跑得比一般既馬快。

就係睇你信唔信呢個團隊，同自己眼光。

每個人都可以係一匹千里馬，睇你行唔行跑出個又細又臭既馬房，出去見識呢個世界，定係留係個馬槽，比人勞役到死，平平庸庸咁過一世。

赤兔定傻屌，一念之間，在於你自己決定而不在於他人。行行出壯元，無話一定要做地產。或者跟我做。就係咁

做任何事「專注」「堅持」「大膽」你就會成功。
我開頭都唔信，我諗呢個世界應該沒人鐘意一份比人睇唔起既工

有邊個唔想一出嚟做嘢身光頸靚，比人睇得起，係香港地，打返正常嘅牛工，過正常嘅人生，跟正常人既打扮，先唔會變成異類。但我沒興趣。

人既一生好短，假如正正常常打一份工，我唔知要晒幾多時間，先可以做到我想做嘅嘢，打工都係為錢，邊度搵到錢我就做。好過打份屄工比人屌，人前風光，人後就兜痞。

每個人都驚改變，因為正常打份工穩固嘅收入，唔使為兩餐奔跑，但係呢啲叫生存唔係生活。與其怨個社會，不如自己努力爭取。

所以我睇唔到地產呢一行有咩咁可悲，可悲嘅係一班盲目既井底之蛙。困係個井底，望上個天，就係得個井口咁大。

做咩工都唔緊要，最緊要係自己知自己做緊咩。

傾好左間office,約哂雙方業主簽約，但先發現同現有公司傾唔掂數離唔到職，要放飛機係咪好仆街，你地一般係咪會屌到個客化

我唔清楚其他人做法啦，我唔會屌個客先，冇問題係處理唔到。

我會做個客先，或者轉射比其他人同行幫手搞，唔一定要係公司開既。最緊要係唔好得失個客。

巴打當年點解揀呢行？ 做得掂既人係咪平時把口都好得？

越後越睇到樓主係世界仔黎

樓主做樓花隊？

有冇人入行,努力都做唔掂？ 同事中位數搵幾多

當年做緊一份同普通後生仔做緊一份沒前途既朝9晚5。然後見朋友日日有時陪女朋友又好似唔洗點做，買車又買樓。所以把心一橫抄左老闆，去左番地產。

開頭都過唔自己果關，覺得做地產，好賤，不過呢d都係社會潛移默化。其實都係做自己野搵錢。

做得掂既人反而唔係把口好叻。好醒，轉數快果d 種類。因為呢類人會覺得自己好醒唔洗學，唔勤力，唔虛心。驕兵必敗。反而呢類人好快就做唔掂，然後就用自己把口，話比人知地產冇得做，各樣籍口，將自己既問題合理化。

我見做得掂，姐係講緊1年講緊1百萬落袋果班，唔係係報紙新聞見到佢打架，唔會無禮貌，大家都係求財，和氣身財。高手過招，互相尊重。

所以每一行都會有害群之馬，樹大有2g
打泥打去，番工番到好似打真三國無雙嚟嚟去去都係嗰幾個關羽張飛呂布係到爲啖氣打餐死。

香港係一個多元化發展既國際都市，我都係配合番

試過做人太有性格，最後咪又係搞狗自己。

自讀書開始，學校就係社會既縮影，你唔配合，咪比人小圈子。

世界仔係辛苦，但起碼煩少好多野

不過你講既野都唔你無道理

痴撚線畀人洗晒腦，做地產做到有國際視野，做上流人士。你可以繼續，但我冇興趣

樓主係咪有 call list 唔洗撈步兵
要撈人撈車好難無碰撞wo

你收到嘅風應該係最貼市，最近樓價趨勢點？

如果意志堅企，做人有方向，叫洗腦我不敢苟同

你由到大，政府，家庭，社會都不斷洗你腦，叫你努力讀書上大學就會出人頭地，最後咪又係打份屄工。踐踏他人抬高自己。

好出奇？100萬鬆d基本功

我有call list , 在上位者，都會同班細既一齊做，以身作則。唔會坐喺度點人做野。如果唔能夠以身作則，何以服眾。

對於現時樓市發展趨勢，我認為現時樓市基礎穩固，唔會話大升大跌，但會有所調整。

調整區域，我認為住要集中係新西東北，加上現時二手市場轉淡，雖然有升降既空間，但主要成價格下跌原因，均為業主「渣價」。但唔排除經濟因素，受貿戰因素影響，所以我覺得樓市現架實力依然存在，因為政府今季度，所有出既施政報告嘅房屋政策，完全係on9到可個點。

治標唔治本，係一個反智既情況下，樓市已經連升接近30個月。屯門都升到上17-18000尺。啓德15-6升到上25-28000尺。

香港樓市不跌或甚難大跌

💥香港樓價現正如日中天處幾十年間之高峯💥
💥環顧過去30多年 由80年代初期

👉香港陷入中英談判香港回歸。

👉樓價急速回落逾半，當時太古城樓亦由高峯約@1300回落至@600多元

👉至1983年港元兌美元更暴瀉至1美元兌9.6港元。金管局出手製定聯糸匯率將美元兌港元定在1兌7.8

👉樓價未因此復甦。甚且至84年9月中英草簽香港回歸協議後仍末復升軌。要到85年政府推出公務貝置業計劃(首期10%按揭90%) 後才露曙光。
👉期間樓市慢慢回復升軌。但每隔一段時間上升後又會回落，之後又復上升。

👉87年股市大風暴/災難

👉89年國內民運事件夥響

👉91年收緊按揭(九成減至七成)

👉98年金融大風暴

👉2000年千禧 科網股大爆破

👉01年 美國紐約911事件

👉03年 沙士大疫情

👉08年 美國次按大風暴……………幾十年間 樓市經歷好幾個高低循環到了今天樓價又處於歷史最高位

👉比97年高峯時足足超越了>80%

👉更比較沙士樓價谷底更翻高了幾倍

✴此正正反影了我之前分析過的
影響樓價的三大重要因素影

*💟龐大需求*
*💟建築成本/通脹不斷上升*
*💟供應不足 。追不上需求*

令到樓價 依經濟循環起跌後最終看到樓價只有更高 沒有最高

💥今天且看看香港 九龍 新界各地區之最新成交地價 推測 將來出售之樓價，便可清晰看到

*等待時機才購入之風險比有能力就隨市購入的風險實在大得太多了！*

*💥港島區*
鴨脷洲地價 >@22000 >@43000
(海怡現售價<@20000)

黃竹坑站上蓋地價@20000 要售@40000
( 難怪西環新盤已推至>@32000
北角 更是>@45000)

*💥九龍區*
長沙灣 地價@17500 要>@36000
( 出售中之南昌站現售@25000)

安達臣 地價>@12000 要>@27000

啟德站 地價>@15000 要>@32000
( 最新已到@25700)

龍翔道 地價@28500 要>@52000

*💥新界區*
錦上路站地價>@6700 要賣>@18500
( 最新屯門 御半山 近嶺南開售
>@15600 掃清 再加推已是@16k)

馬鞍山 地價 @11500 要賣>@26000
( 毗鄰@16000/18000出售中)
青衣 地價@10700 要賣>@25000

🔥當大家深入瞭解到上面所分析關於
樓市過👉過去
👉現在
👉未來 之走勢
🤔相信大家都會意會到為何 👇
康城 緻藍天@9000多
到晉海@15000 @Malibu 16000
今日晉海更@17000
屯門豐連@8800 到珀御@13000
到今天御半山@15900

啟德 啟一@15000 到天寰@20000
到龍譽更去至@24000到最新
Oasis Kai Tak 更去到@25700

💥大市仍然熾熱非常。成交價/量
不斷創高！若你是有條件入市的準買家
此一刻你仍想只作為一個旁觀者嗎？

咁點做到無碰撞
撈人撈車好難唔撞
今日先有人上龜車wo

有fd 做左幾個月 parttime
佢話睇就好多人睇 每日都有0～3個
但係真係入飛既就好少

今日上車果個比人屈啦，撞正個傻仔

明知佢傻仲搞狗佢，不過傻果個都搵好多錢。

撞唔撞到係睇你自己架姐。有時唔小心，咪互相尊重互相忍讓下。

睇你係想搞事定搵錢，要搞事人地掂一掂你就育手，都真係好容易

睇係多人睇，新盤我條team 1 日都20台客左右

但都有半數係入票，入唔入票其實好睇你個上線堅唔堅，講真入票基本功啦

唔覺得有難度，有客有票真心基本。

睇你有冇技巧同夠唔夠堅持。

有咩牌呀

大牌 細牌 車牌

咁唔叫地產狗啦

地產狗係佢

而家個市係咪差左
定假跌？

有調整，但市場都有好多購買力，睇一手市場就知道

樓主做左兩年有成team跟你搵食？

1年半啦，差不多兩年，現時有14個。

咁幾好喎

二手做邊頭？

今日樓主都企尚圓？

話說有冇入息中位數

將軍澳

係呀，操下兵

上年搵140萬左右落袋。休息左3四個月。

周街都地產鋪，間間都咁多人好誇張 我覺得未必個個搵大錢

有見地，坐鋪未必都有錢，梗係會有啲坐喺度Hea住拎底薪。

坐喺度守株待兔，不如主動出擊好過啦

點解d人成日以為人地一單收十幾廿萬？

我朋友話當你500萬新樓2.5%佣

有12萬5$數 佢地都係折公司2-3成

一單唔夠3萬，有時回左就得萬幾蚊，仲要分比同事
其實冇想像中咁好搵

通常warm call 定撈街客多

咁你地 team 最低年收入果個搵幾錢

識一兩個做地產fd,都成日收入報大數

同事細佬做九龍塘，好似成個區成個月先得幾單成交，果區有兩千個 sales

咁做地產總會有d客係要求回佣

有d客唔會提呢方既要求

只要你本人夠專業夠Pro嘅時候

咁客人就唔會有啲過分嘅要求

咁有啲客人覺得你做得夠好就會介紹朋友

跟你去買樓 客介紹客 客介紹客嘅形式

係我地最終既目標

撈同warm call都有

我地條team 最少一年果個都有40萬落袋，

不過時間彈性。

最癲果個3個月搵左15萬暑期工

問做地產樓市走勢？

呀俊，無單喎你今個月，點做野呀？

你無成績因為你無鬥志，無信念

唔好同我講咩好難sales, 無客，係你根本無出過力，唔想搵錢

點解人地可以爆數你唔得？

而加有親新盤D客爆晒個示範單位，點會搵唔到客？

萬六一呎超抵價，附近新樓盤搵唔到咁平架

做到即刻分3隻（3%），好難咩？

帶到客上示範單位睇$100，即比

有冇咁多

同個地產fd 吹水 佢話佢地最好數果個都係入左尚緣三飛 如果中晒先六萬

如果講到你咁多 我都想入行
目測黎緊幾年都唔會搵到十萬一個月

兩個問題

親戚朋友點睇你做地產經紀

有冇試過sell朋友搞到冇friend做(斷六親)

地產代理根本豪無價值可言
買家賣家自己搵律師樓搞都得啦
人地起碼專業人士，唔係d讀唔成書ge垃圾
依d人返去做藍領啦

每個人情況都唔同，真係真實情況，係搵咁多。

有興趣可以搵我

唔好信地產佬講野

連我之前經理都講真係搵到食既地產狗只有10-20%

其他食晒屎既，做二手盤叫做穩定有生意，但圍返皮多既都係2萬鬆，要做一手盤先搵得多，但有眼睇次次有新盤d agent變晒蜜蜂圍埋一堆，agent多過客，個個著晒西裝恤衫嬲堆一堆，有個客行過比十幾個喪屍圍，自問揪得面皮夠厚既咪去做。

不過地產呢行太多玩法。

Btw 要重申多幾次，買樓係唔需要經agent, 唔好再比agent抽佣，直接同發展商買

有小小似sell人做地產
但又幾有道理

親戚朋友開頭覺得你地底泥，賤過狗。
買樓買車後，讚你醒又話叻仔。

有sell朋友，但都係keep住沒問題，仲有客介紹。

有料呀，其實你對個地球都冇價值可言，淨係識製造垃圾，污染地球，不如早死早著回饋返比地球。

有冇價值唔係你去定義既，每一行都有佢存在既價值既。

你2017年開佐個post話搵200萬
2018年5月又開post話自己賺幾百萬
點解會咁既

都係既，不過都照直講我自己既睇法

因為都係同一個post ，不過再重開咁解

我唔想又解釋果d開post既時間性既問題

2017搵左錢，2018唔可以搵錢？😂

可以呀

你話你上年都落袋有100鬆d
100鬆d 鬆到去200

2018又開賺佐幾百球
好多野都唔MATCH

開POST之前起下自己底先啦
不過你可以話個ACC係唔同人用緊既

自打嘴巴👄😂唔信地產佬講野。咁你信你經理。

的確呢一行係9:1比例，搵到錢係少數。成功一向都係少眾，有咩問題？ 香港草根都係佔香港人口大部份啦

二手市場轉淡，一手會容易做

因為每個客都係錢泥 有著數圍上去都好正常姐，百街有時都大減價，個個大媽都圍上去，你唔屌佢？

講真，睇唔到有咩特別問題，工作方式係咁，有錢，自然有人跟住做

講真做地產正正常常每年搵萬幾二百其實都算是正常，特別係個市況熱烈既時候。
2018都去到10月了，師兄，明白既，地產代理俾人既形象係唔好，但唔代表每個人都係咁既。
如果你好想我證明既，你出來見個面，俾埋有我名既樓宇買賣合約你睇又有咩所謂。
但大家都咁大個人，唔好叫我係度post啦，我遮名你又話我搵客果份野扮係自己買就無謂啦。
我都係分享下自己既野，但要玩到自爆就不了，我都係普通人，都想有番D私隱。

分享真實既知識係OK既，
但你講野前後相差太多，
根本多數就係鳩UP
上面已經有人講佐，
想引人入行氹啲人做企街或者厄人錢

師兄姓劉？

都話你覺得我9up的話，咪約出來食個飯，交個朋友。再proof你睇囉

首先，如果有巴打想入行，咁我咪提供埋資料，知識，岩傾既咪合作囉。

其次，我分享下呢行既野，我都唔明點解可以理解到會呃人錢。但都歡迎各位監察下我既，反正真相只會愈辯愈明。

女人做哩行係咪吃香啲

其實中原美聯嘅地產同JLL CBRE嘅investment有無大分別
點解唔做大型房地產公司？

唔係，男女都一樣，不過女仔可以叫非禮

黎呢到搵食，屌你老母企開d啦地產狗

汪汪

點搵客？企街？

中原美聯利嘉閣香港置業

呢一堆係地產代理商

仲量聯行呢就係物業管理

其他嘅就係地產發展商

我諗除咗恆基之外

其他發展商應該冇自己嘅地產代理

Cold call ，撈客

驚自爆唔答

有朋友提起你

十足十層壓式
吹到有咁大得咁大 呃下線做水魚
仲話搵幾百萬 搵到你洗撚上連登乞人做咩

係真係假，如果你好想我證明既，你出來見個面，
俾埋有我名既樓宇買賣合約你睇又有咩所謂。
但大家都咁大個人，唔好叫我係度post啦，我遮名你又話我搵客果份野扮係自己買就無謂啦。
我都係分享下自己既野，但要玩到自爆就不了。

又唔係講到呃，係真係假你有性趣我可以約個時間介紹一下我d同事。

戚家十三口，豬得過你？落左成斤砒霜既番薯糖水，結過芝麻糊。都照食？

如果搵百幾萬就滿足，會顯得你個人冇大志🤷‍♂️，同埋百幾萬好多咩？你未擁有過未會覺得多。

你細細個得$10零用錢，你會覺得$100好多，當你得到$100既時候你就想得到$1000，$10000。如此類推。你細細個又何嘗唔係用千方百計，為得到一百幾十，欺詐親朋好友。你話冇我真係唔信呀

做人有要求，有追求就會諗辦法去實行，就比你當異類 你何嘗又唔係社會既異類？

我真係唔介意搵日約出泥見口，我行得正企得正，真係怕你9up幾句咩，咁大個人，唔好成個小朋友咁啦，目光焦點放遠D

靚女,係咪著數d,多唔多靚女陪上床

新樓發展商一般一單會回幾多%佣比你地? 同公司係咪分一半?

靚女靚仔實有著數

無咩點聽過

2.25-2.75%

分數唔既野唔講太多，驚自爆

因為間間唔同

有冇曾經為左張單同 同行嘈或者開拖

未試過同人開拖，不過同主要都係同外判保安嘈多，同行我地好少同人嘈，我自己覺得冇咩好嘈，大找搵錢，就算真係做野燥，嘈兩句味算。

搵到錢既都係睇人打

借經講經大會

社會競爭太激烈，取得任何一點成績可能都需要“比你以為的”更久的時間，那些令你在起點上充滿優越感的東西，不一定能給你持久的競爭力，讓你一直比別人強，有些還可能成為你的束縛。

人越大嘅時候，越往後走你越會發現，年輕時特別在意的很多優勢，比如智商，口才，長相，學歷等，越來越讓位於一些更重要的東西，比如自律，耐心，持久的付出的”更久的時間，那些讓你在起點上充滿優越感的東西，不一定能給你持久的競爭力，讓你一直比別人強，有些還可能成為你的束縛。

有些時候「不是你不行，而是你太急於求成」
「你不是失敗，你只是半途而廢了」

任何一個領域，取得一點點成績，都需要不止三五個月的持續努力，其實這是好事，因為任何能快速掌握的技能，都沒什麼競爭力。

世界上什麼最多？人最多。所以你不管進入哪個行業，你都會發現密密麻麻全是人，就感覺競爭非常激烈。其實沒有想像中那麼可怕，如果一個行業有100萬人，可能水平在6分以下的就佔了80萬，你突破了6分，可能就甩開了80萬人，努力往上一點，人就少一大片。

進入一個行業，或者學習一項技能，你會發現前三五個月可能是蜜月期，你剛入行，一切都是新鮮的，你有興趣，有好奇心，願意投入時間，然後因為你剛進入時可能是3分甚至是0分的水平。

任何領域其實都沒有那麼多高手，每前進一步你都會甩下一大批人，所以你每天只要努力，就能感受到進步，越往後你就會發現，努力/回報的比值越小，

注意，這就是很多人開始懈怠的時候，因為越往後越難了，這時候你挺住了，你每進步一點，就真的會甩開一大批人。

給自己多一點自信和耐心，多一點延遲滿足感，太容易滿足會令自己停滯，令自己懶惰自滿，讓那些不是真心投入的人，自己淘汰自己。

任何成長，都需要持久而痛苦的自律。對這句話發自內心的認同，是我們持續成長的前提。否則，你就只有焦慮、痛苦和抱怨，而沒有成長。

任何成長，都是一場持久戰，你每天成長一點點，你的競爭力就比別人強一點，一天看不出來，一年就是巨大的差異，美好的事物乘以時間，威力很大。

1.自律，耐心，持久的付出x時間=成功。

2.不斷進步，一步一腳印，就會擊敗好多人。

3.要自信和耐心，多一點延遲滿足感。

呢一編野，我覺得每一個人都好適合去睇，雖然看似平凡簡單既大道理，但往往易懂難精。上述各種敘述，雖然同地產實業技巧無關，但其實息息相關，環環相扣。

地產實技好比武功招式，招式固然重要，但冇內功心法，互相輝映，絕世武功招式再多再勁，你都好打極有限。一直要求「自律，堅持，信念」既口訣。

見到啲咁仆街既post 就想屌鳩你

有咩都唔好信代理 唔好信專家

因為佢地一定想唱好個市 走多啲貨
但無奈最平方法 只有經代理 再叫佢回佣
如果係老實人 你比人賺下都合理
但地產最少老實人 最少有耐性既人

自己就睇blog 睇政府資料同發言 中肯啲

買邊度 咩單位 買咩發展商既貨
咩公司做管理 管理成點
會唔會買完仲有好多地盤係未來發展
自己上網問 自己諗清楚買緊啲咩
自己睇幾次啲交通 早晚都睇
返工時間更加要睇 無得懶
一住住十年廿年，更甚三十年

樓價合唔合理睇 rvd
唔好睇購買力 成班專家唱好
銀行好多錢 成700億 偽購買力
你要做按揭 梗係落足力比你買貴貨

無人想你地知道真實情況
你問上左年紀代理自己住邊
大部分都話村屋 公屋 平管理費

投資客當我無講過
唔想教 慢慢蟹貨啦
投資客既貪心最仆街 係根源

係睇你唔順眼 爆你料 攞黎賤
屋攞黎住 叻投資就自己搞生意啦
香港人搞死自己人
炒呢炒路 完全無value

有興趣pm 交流
利申 做緊發展商 非代理

樓價升除左真係有炒樓風氣之外，
主要係政府政策不足，加上高地價政策，發展商高價買地，再將高價壓力轉移到買家身上，味又係係度做狗人，你同發展打工，出緊份糧味又係買樓果度得番泥

鬼唔知屋係拎泥住，飯係拎泥食咩

你講得好岩，做業主都應該要有觸角，自己睇家資料，了解清楚，不過上網問都on9 。

搵錢都有好多種方法，你搵唔起呢d錢沒得怨，抄樓幾多個真係炒呀，再講如果我上泥9up兩句個市就會爆數，我諗應該個個搶住做

上左年紀既經紀一定好？呢個問題我真係不敢苟同，我唔知你問邊d垃圾廢老，上年紀既一係就董事，一係就真係上左年紀經紀。大家個收入唔同，生活品質自然唔同

再講啦，你做發展商職員，定係發展商高層，睇你講野似果d企度講歡迎光臨果d，萬幾蚊一個月果d？定係解單員，負責照住份合約講一次果d?定係派野食果d?定係做狗個客果d發展商高層？因為你都要講清楚你係個發展商中扮演緊個角色設定。

最後我個post都諗過要係度拗生意做 洗唔洗係度拗呀 再講聽你教，我諗咩客都會蟹貨，你咁醒實知曬行情啦 ，不過都真係有人會想了解一下。

你鐘意爆味爆，睇唔到你幾有殺傷力 ，你話你熟D我反而個心好似汪啊姐咁離一離

發展商大大有機會既，見個面 我想結識下你，結果你係高層既話，同你玩鞋又點話

點搞堆法律文件好

呃左幾多人

法律文件睇番你係咩類型，大數都係安排相熟律師事務所辦理跟進

點呃呀，上得連登都醒目仔😂

1 個都呃唔到, 咁都生存到, 你都好叻仔

我請左幾多人唔需要同你交代啦😂

香港個個都生存到架啦，只要你肯做。

睇你係追求生活定生存。

On9

多謝

幾歲？

25

100萬好少喎

差不多

入行兩年幾都3,000,000以上啦

咁西利呀

閣下懶？

應該係掛

做左兩年都唔識